而家冇乜人用流行歌做電話鈴聲

全部都用內置電話鈴聲 一出街電話響 個個都一樣鈴聲
係因為懶而唔set定係而家用流行歌做電話鈴聲好"娘"

都無人打比我

打電話都少左啦

邊有人打俾我

多數較震機就算數

巴士聽到覺得啲歌好煩

有人打黎啊
銀行撚美容撚個d成日打黎同我傾計

打飛機就有 打電話好少啦
個個whatsapp

可以廢除打電話功能